［中國科網世代］呢半年買哂ATMX賺到笑揮手區

身家返一返
多謝ATMX

收皮喇，連登知名五毛，回憶小子

五毛山埃

連登班包拗頸傻仔：我睇唔到、我唔知

你收皮啦

咁你又唔好講到好似得你幾隻升咁

fuck off la.